1. Як можна оголосити змінну у Javascript?
В JavaScript змінні можна оголосити за допомогою ключових слів var, let або const. Var застарілий спосіб оголошення,
 який погано взаємодіє з дужками.


2. Що таке рядок (string) і як його створити (перерахуйте всі можливі варіанти)?
Рядок String - це рядок який мість в собі аскі тейбл, всю послідовність символів від цифр до знаків.


3. Як перевірити тип даних змінної в JavaScript?
Оператор typeof для перевірки типу даних змінної.


4. Поясніть чому '1' + 1 = 11.
Так як '1' - є стрічкою, то відбудеться додавання цифри один до стрічки.